# Projeto Android #
Criar um app que leia um conjunto de receitas de um arquivo de JSON, Com:
Titulo da receita.
* Tempo de preparo.
* Quantas pessoas serve.
* Lista de Ingredientes.
Utilizar GSON para Java.